[揾仔女系列] 係咪真係咁難揾

點解咁勇武都冇人圍去探訪狗官

pish